有冇人內心係咁諗？

接受咗自己只係一個平庸嘅人，
自己嘅人生唔會有啲咩戲劇性發展，
覺得唔會有人鍾意自己，
唔會自殺，但唔抗拒死亡，
已放棄感情/社交生活，
唔會再花心思經營或者物色對象/新朋友，
但感情嚟嘅時候都唔會抗拒，只係聽天由命，
唔會再主動應酬人，每日都返工放工，
放假就陪吓家人或者自己逛吓，
但有人約自己都會應約，
不過內心又唔算好消極好灰好唔開心，
都依然識得開心，只係對生活冇咁大熱誠

利申 唔係我嘅諗法，但想知有冇人係咁諗

覺得呢種係過渡期，所以應該都算係生活一部分，之前都試過，好摺，總係覺得每日都係咁過，每日都係食訓翻工翻學，有時好怕每日呢個循環，直到終結嗰日。

順其自然啦

ys

Same

以前試過，咁而家呢？

咩叫dark reunion?

應該由得佢咁諗？唔應該鼓勵佢令佢有返衝勁？

冇諗過改變？

鼓勵到咪鼓勵下

求撚柒其啦

。。。

恭喜你加入成為npc嘅一員

以為自己開po

型到

keep 住係咁十幾年

以往覺得自己能力高，做咩就一定會最好，越大就越排斥呢個諗法，最後回復一般人嘅心態

但視野都廣闊咗

我
俾人笑一星期都無約